아버님.
왜?
이것 좀 보세요.
뭔데 이게?
프로농구 방성윤선수라고 아세요?
몰라. 내가 어떻게 알아?
방성윤이라는 선수가 있는데 그 선수가 게임 출전 할 때마다 소아암 돕기 성금을 낸다네요.
그래? 젊은 친구가 좋은 일 하네.
그래서 말인데요..우리도 거기 후원을 하면 어떨까 싶은데. 방선수가 게임나갈 때 마다 3만원씩 후원하는 게 있더라구요.
한 게임당 3만원?
예. 아픈 애들도 돕고..회사 이름으로 후원하면 회사 이미지도 좋아지고..이래저래 좋을 거 같은데. 일단 한 1년 정도만..
게임당 3만원? 1년에 몇게임 하는데?
뭐 많이 안합니다. 한 30게임 정도?
30게임?그래 뭐. 그 정도야..놔두고 가. 천천히 읽어보지.
말난 김에 빨리 해버리죠 뭐. 여기다 싸인만 하시면 되요.
아 거. 급하기는.어디하면 돼? 여기?
